聽日得返16度U記制服全面進場

依d先係我地既天氣

避寒中心巴打揮手區

羽絨同heat tech都買左

又有機會同女神講野了
提佢著多件衫

冇錯 可以睇下女神點hea覆
最多比個ok手勢

制服

隻隻兵都sd埋同一樣既野比佢
佢唔悶佢男朋友都悶啦

所以大家要諗諗點開個靚頭